想抱著你 去解釋經過 為你分擔心中無窮痛楚

你唔識譚詠麟既歌？